一個困擾左我好耐嘅人

記得以前岩岩升中就識到佢 當時覺得佢好叻好勁 好似有少少中意嘅感覺 不過呢啲puppy love好快冇 之後就變到好frd 晚晚都whatsapp到凌晨三、四點 平時返學又唔會係咁傾計 大家嘅對話只會係電話入面 後來佢中意左我嘅朋友 加上高中分左班 慢慢少左好多聯絡 呢一、兩年揾佢都只係問佢學業上嘅野 其實我覺得自己依家唔係中意佢 只係有時佢突然會覆sc嗰啲就會想傾下計咁 我覺得可能係曾經大家都有少少feel 但係因為大家又冇表態加上平時又好似朋友咁相處 就咁不了了之 下個月大家就入大學 而我地都冇簡到同一間大學 以後聯絡嘅機會會更加少 打打下發現其實自己都唔係好知自己想點 唔知有冇人同我一樣心入面都有個咁嘅人呢 係呢度我祝你永遠幸福

希望你識到鍾意你嘅人

表態啦
你都唔想後悔架

唔知點解好似有佢把聲讀呢句野咁

我覺得我地可能做朋友比較好
同埋我無意中得知佢有中意嘅人

有，都係初中識 嗰種又純又幼稚嘅愛
呢一世都唔會再有。
我同樓主一樣 都係大家有feel 但無下文
就咁過左7年，大家有follow ig 但係已經冇聯絡。
時間會慢慢淡化嗰種感覺 但你呢世都唔會忘記呢個人。

唔知係好彩定唔好彩 因為我同佢有共同朋友 所以之後都會再見

我同佢都有共同朋友 都有見面
大家雖然尷尬 但都知道有啲野已經成為過去
大家都回不去以前。

而家佢都有左另一半 而我只係佢人生嘅一個過客。

我同你嘅情況可能有啲唔同 我諗以前我地係有啲曖昧咁 又唔會話依家再見覺得尷尬 希望你都揾到一個你中意嘅人啦